# Key-tree starts here.
# The title of a top bullet point must be a mode name.
# Every line except the top bullet point must be of the following form.
# ** key: a, description: none, function: none
# A key must be a single letter.
# A description or a function may be missing.

* description: global
** key: SPC, description: M-x, function: helm-M-x
** key: RET, description: bookmark, function: helm-filtered-bookmarks
** key: TAB, description: Last buffer, function: evil-switch-to-windows-last-buffer
** key: ;, description: Toggle Korean/English, function: toggle-input-method
** key: !, description: shell command, function: nbm-shell-commend
** key: ?, description: Help, function: nbm-cheat-sheet
** key: 0, description: Developer only
*** key: h, function: nbm-toggle-nbm-home
** key: ', description: shell, function: eshell
** key: ., description: org-roam-today, function: nbm-org-roam-today
** key: a, description: Applications
*** key: a, description: agenda, function: org-agenda-list
*** key: A, description: agenda-commands, function: org-agenda
*** key: m, description: magnet, function: nbm-magnet
*** key: g, description: games
**** key: f, description: tofus, function: tofus
**** key: r, description: torus, function: torus
**** key: t, description: tetris, function: tetris
*** key: c, function: quick-calc
** key: b, description: Buffers
*** key: b, description: buffers-list, function: helm-buffers-list
*** key: d, function: kill-this-buffer
*** key: j, description: jump buffer, function: nbm-tab-line-jump
*** key: h, description: previous buffer, function: nbm-tab-line-previous-buffer
*** key: l, description: next buffer, function: nbm-tab-line-next-buffer
*** key: w, function: kill-buffer-and-window
*** key: R, function: revert-buffer
** key: c, description: Comment/Color
*** key: l, description: (un-)comment line, function: nbm-comment-or-uncomment-line
*** key: c, description: colors, function: helm-colors
** key: f, description: Files, function:
*** key: b, function: bookmark-set
*** key: d, description: open dowloaded file, function: nbm-open-downloaded-file
*** key: f, description: find-files, function: helm-find-files
*** key: r, description: recent files, function: helm-recentf
*** key: j, function: dired-jump
*** key: m, description: move newest file, function: nbm-move-newest-file
*** key: n, description: new-file, function: nbm-new-file
*** key: p, description: move-pdf-from-downloads, function: nbm-move-pdf-from-downloads
*** key: s, function: save-buffer
*** key: A, description: save as, function: nbm-save-as
*** key: D, description: copy-to-desktop, function: nbm-copy-to-desktop
*** key: F, description: Finder (file manager), function: nbm-show-in-finder
*** key: R, description: rename current file, function: nbm-rename-current-file
*** key: S, description: add-to-symlinks, function: nbm-add-to-symlinks
*** key: T, description: show-trash-bin, function: nbm-show-trash-bin
*** key: y, description: Yank/Copy
**** key: d, description: copy-directory-path, function: nbm-copy-directory-path
**** key: n, description: copy-file-name, function: nbm-copy-file-name
**** key: y, description: copy-file-path, function: nbm-copy-file-path
** key: g, description: git
*** key: i, description: init, function: nbm-magit-init
*** key: s, description: status, function: magit-status
** key: i, description: Insert
*** key: p, description: Passwords
**** key: s, description: simple, function: password-generator-simple
**** key: S, description: strong, function: password-generator-strong
**** key: n, description: numeric, function: password-generator-numeric
**** key: p, description: paranoid, function: password-generator-paranoid
** key: j, description: jump
*** key: t, description: recent tex, function: nbm-recent-tex
*** key: o, description: recent org, function: nbm-recent-org
*** key: p, description: recent pdf, function: nbm-recent-pdf
*** key: e, description: recent el, function: nbm-recent-el
*** key: s, description: recent sage, function: nbm-recent-sage
** key: k, description: key bindings
*** key: s, description: sys-key-tree, function: nbm-find-sys-key-tree
*** key: u, description: user-key-tree, function: nbm-find-user-key-tree
*** key: c, description: Check key-bindings, function: nbm-key-tree-show-repeated-keys
** key: m, description: find misc file, function: nbm-find-misc
** key: o, description: Org-mode
*** key: a, description: agenda, function: org-agenda-list
*** key: A, description: agenda-commands, function: org-agenda
*** key: c, description: capture, function: nbm-org-capture
*** key: r, description: org-roam-node-find, function: org-roam-node-find
*** key: s, description: Store link, function: org-store-link
*** key: i, description: Insert link, function: org-insert-link
*** key: S, description: Sync database, function: org-roam-db-sync
*** key: u, description: UI mode, function: org-roam-ui-mode
** key: p, description: Find pdf, function: nbm-find-pdf
** key: r, description: Registers
*** key: s, description: Set counter, function: nbm-set-counter
*** key: a, description: Add counter, function: nbm-add-counter
*** key: i, description: Insert counter, function: nbm-insert-counter
** key: s, description: Search
*** key: e, description: Find el, function: nbm-find-el
*** key: s, description: Find sage, function: nbm-find-sage
** key: t, description: Find tex file, function: nbm-find-tex
** key: u, function: universal-argument
** key: w, description: Windows
*** key: /, function: split-window-right
*** key: -, function: split-window-below
*** key: m, function: delete-other-windows
*** key: d, function: delete-window
*** key: e, description: expel window, function: nbm-expel-window
*** key: o, description: other-window, function: nbm-other-window
*** key: r, description: rotate-downwards, function: evil-window-rotate-downwards
*** key: R, description: rotate-upwards, function: evil-window-rotate-upwards
** key: x, description: Text
*** key: d, description: Delete
**** key: w, description: trailing whitespace, function: delete-trailing-whitespace
**** key: l, description: double-empty-lines, function: nbm-delete-double-empty-lines
** key: y, description: Yank
*** key: k, description: From kill-ring, function: helm-show-kill-ring
*** key: f, description: Favorite string, function: nbm-yank-favorite-string
** key: F, description: Frames
*** key: d, function: delete-frame
*** key: c, description: clone frame, function: nbm-clone-frame
** key: S, description: Spell-check
*** key: b, description: buffer, function: flyspell-buffer
*** key: i, description: interactive, function: ispell
*** key: w, description: word, function: ispell-word
** key: T, description: toggle
*** key: F, description: Fullscreen, function: toggle-frame-fullscreen
** key: N, description: Newbiemacs
*** key: c, description: config, function: newbie-config
*** key: r, description: reload, function: newbie-reload
*** key: s, description: settings, function: newbie-setting
*** key: u, description: update Newbiemacs, function: nbm-update-newbiemacs
** key: Y, description: yasnippet
*** key: q, description: quick new snippet, function: nbm-yasnippet-quick-new
*** key: i, description: insert-snippet, function: yas-insert-snippet
*** key: n, description: new-snippet, function: yas-new-snippet
*** key: f, description: visit-snippet-file, function: yas-visit-snippet-file
*** key: t, description: table of snippets, function: yas-describe-tables
* description: LaTeX-mode
** key: RET, description: Korean/English, function: toggle-input-method
** key: ,, description: master command, function: TeX-command-master
** key: =, description: table of contents, function: reftex-toc
** key: a, description: applications
*** key: d, description: latex diff, function: nbm-latex-diff
** key: b, description: build tex, function: TeX-command-run-all
** key: v, description: view pdf, function: TeX-view
** key: c, description: copy math, function: nbm-latex-copy-math
** key: C, description: copy math with \( \), function: nbm-latex-copy-math-with-paren
** key: d, description: delete math, function: nbm-latex-delete-math
** key: e, description: Environments
*** key: d, description: delete labels, function: nbm-latex-delete-label
*** key: n, description: new environment, function: LaTeX-environment
*** key: u, description: update-environment, function: nbm-latex-environment-update
** key: D, description: delete math with \( \), function: nbm-latex-delete-math-with-paren
** key: f, description: Fonts
*** key: b, description: bold, function: nbm-latex-font-bold
*** key: e, description: emph, function: nbm-latex-font-emph
*** key: r, description: roman, function: nbm-latex-font-roman
*** key: B, description: mathbb, function: nbm-latex-font-mathbb
*** key: t, description: true-type, function: nbm-latex-font-truetype
*** key: s, description: small-caps, function: nbm-latex-font-sc
*** key: S, description: sans-serif, function: nbm-latex-font-sf
*** key: c, description: mathcal, function: nbm-latex-font-mathcal
*** key: f, description: frak, function: nbm-latex-font-mathfrak
*** key: d, description: delete, function: nbm-latex-font-delete
** key: ., description: mark-environment, function: LaTeX-mark-environment
** key: *, description: mark-section, function: LaTeX-mark-section
** key: i, description: Insert
*** key: c, description: citation, function: helm-bibtex
*** key: i, description: item, function: LaTeX-insert-item
*** key: F, description: figure, function: nbm-latex-insert-figure
*** key: l, description: label, function: nbm-latex-insert-label
** key: j, description: jump
*** key: k, description: previous section, function: outline-previous-heading
*** key: j, description: next section, function: outline-next-heading
*** key: m, description: jump mode, function: nbm-latex-jump-section-mode
*** key: s, description: jump to a section, function: nbm-latex-jump-section
** key: n, description: new item/macro/section
*** key: b, description: bib-item, function: nbm-latex-new-bib-item
*** key: m, description: macro, function: nbm-latex-new-macro
*** key: s, description: section, function: nbm-latex-section
** key: r, description: reference
*** key: c, description: cross reference, function: reftex-view-crossref
*** key: e, description: eqref, function: nbm-latex-eqref
*** key: f, description: fig-ref, function: nbm-latex-fig-ref
*** key: r, description: reftex-reference, function: reftex-reference
*** key: s, description: sec-ref, function: nbm-latex-sec-ref
*** key: C, description: Cref, function: nbm-latex-Cref
** key: t, description: toggle
*** key: b, description: bbl-file, function: nbm-latex-toggle-bbl-file
*** key: e, description: equation, function: nbm-latex-toggle-equation
*** key: *, description: environment with *, function: nbm-latex-toggle-star
*** key: p, description: pgml to latex, function: nbm-latex-toggle-pgml
*** key: h, description: hwp, function: nbm-latex-convert-to-hwp
*** key: v, description: change-variable, function: nbm-latex-change-variable
** key: y, description: yank
*** key: f, description: make-and-yank-filename, function: nbm-latex-make-and-yank-filename
* description: org-mode
** key: RET, description: Korean/English, function: toggle-input-method
** key: a, description: org-archive
*** key: t, description: subtree, function: org-archive-subtree
*** key: s, description: sibling, function: org-archive-to-archive-sibling
*** key: m, description: move to archived dir, function: nbm-org-move-to-archived
** key: b, description: org-babel
*** key: t, description: tangle, function: org-babel-tangle
*** key: e, description: edit special mode, function: org-edit-special
*** key: s, description: sage load, function: nbm-org-sage-tangle
*** key: i, description: in-line-math, function: nbm-org-latex-in-line-math
*** key: d, description: display-math, function: nbm-org-latex-display-math
** key: c, function: org-ctrl-c-ctrl-c
** key: e, description: export-dispatch, function: org-export-dispatch
** key: d, description: Dates
*** key: c, description: consecutive dates, function: nbm-org-consecutive-dates
*** key: d, description: deadline, function: org-deadline
*** key: s, description: schedule, function: org-schedule
*** key: t, description: time-stamp, function: org-time-stamp
*** key: T, description: time-stamp-inactive, function: org-time-stamp-inactive
** key: i, description: insert org-roam-node, function: org-roam-node-insert
** key: j, description: Jump
*** key: a, description: jump-to-archive, function: nbm-org-jump-to-archive
*** key: d, description: jump-to-dir-link, function: nbm-org-jump-to-dir-at-point
*** key: f, description: jump-to-file, function: nbm-org-jump-to-file
*** key: h, description: jump-to-heading, function: nbm-org-jump-to-heading
*** key: t, description: jump-to-tex, function: nbm-org-jump-to-tex
*** key: u, description: jump-to-url, function: nbm-org-jump-to-url
** key: h, description: HTML
*** key: e, description: html-export, function: nbm-org-html-export
*** key: t, description: html-theme, function: nbm-org-html-theme
** key: k, description: add keybinding, function: nbm-key-tree-add-keybinding
** key: u, description: UI mode, function: org-roam-ui-mode
** key: p, description: make-permanant-note, function: nbm-make-permanant-note
** key: r, function: org-refile
** key: t, description: Tables
*** key: -, description: Draw horizontal line, function: org-ctrl-c-minus
*** key: =, description: calculate tables, function: org-table-recalculate-buffer-tables
*** key: c, description: Columns
**** key: d, description: delete-column, function: org-table-delete-column
**** key: i, description: insert-column, function: org-table-insert-column
**** key: h, description: move-column-left, function: org-table-move-column-left
**** key: l, description: move-column-right, function: org-table-move-column-right
*** key: r, description: Rows
**** key: d, description: delete-row, function: org-table-kill-row
**** key: i, description: insert-row, function: org-table-insert-row
**** key: j, description: move-row-down, function: org-table-move-row-down
**** key: k, description: move-row-up, function: org-table-move-row-up
*** key: C, description: Cells
**** key: h, description: move-cell-left, function: org-table-move-cell-left
**** key: j, description: move-cell-down, function: org-table-move-cell-down
**** key: k, description: move-cell-up, function: org-table-move-cell-up
**** key: l, description: move-cell-right, function: org-table-move-cell-right
** key: x, description: Text
*** key: c, description: checkbox, function: nbm-org-toggle-checkbox
*** key: i, description: insert-item, function: org-insert-item
*** key: s, description: strike-through, function: nbm-org-toggle-strike-through
*** key: y, description: yank code line, function: nbm-org-yank-code
** key: R, function: org-roam-refile
** key: T, description: Toggle
*** key: T, function: org-todo
*** key: r, description: org-roam-buffer, function: org-roam-buffer-toggle
*** key: v, description: valign, function: nbm-toggle-valign
*** key: i, description: images, function: org-toggle-inline-images
* description: emacs-lisp-mode
** key: e, description: eval
*** key: b, function: eval-buffer
** key: f, description: Find
*** key: f, function: nbm-nil-function
* description: python-mode
** key: l, description: load-sage, function: nbm-load-sage
